蚊真係全世界最撚無用既生物

針完人又痕到仆街 又要傳播疾病 登革熱 日本腦炎
你話豬牛食左都有可能傳播疾病
無錯 不過豬牛起碼都可以食落肚
無人會食蚊 見親都想拍死佢
所以話

蚊真係全世界最撚無用！！

不服來辨

你先係

烏英先係
世上最噁心既生物

呢兩個禮拜晚晚都有隻仆街蚊34點先飛入黎撩我隻揪
搞到我無教好訓

鳥蠅唔會針人！最多係嬲住你 蚊會無原因咁針你 痕到仆街呀！！！

最鐘意係你耳仔到溫溫聲嘈住你！！！

傻仔蝨先係

啲蚊存在嘅原因只有一個，就係比人打

每次拍死隻蚊都有斬妖取魔嘅感覺
垃圾害蟲

蝨係睇唔到 陰陰毒毒咁咬人

嘻

比青蛙食

仆街下下都咬腳板底痛撚到
咬完先拍得出死佢佢跌落我張床仲成撻血漬

無人會食蚊？

屌 拍抹果個有無比蚊針到豬頭咁

我岩岩發現比蚊針
仲要針眼角位 腫到好似比人打

屌你老母聽日midterm 3點針到我仆街冇覺好訓